筋骨肌肉勞損，你地會睇西醫定中醫

西醫=止痛消炎藥，物理治療
中醫=針灸，敷藥

其實係咪兩樣都治標唔治本

西醫：發炎到發燒，3-4日都可以好
中醫：針灸唔關事，敷藥會焗爛，有d仲同你拍打傷位

我要搵何老師醫病

三四日就好咁勁
我見啲人好鍾意睇針灸醫痛症